茶餐廳阿叔：有垃圾有曱甴囉！

又係喎

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

有垃圾未有曱甴囉

咁樣即係認左自己係甲由

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

智慧阿叔！！
道出萬物相對呢個道理